新肺炎根本就係共匪全心播毒阻特朗普連任

新肺炎根本就係共匪全心播毒阻特朗普連任

支持美國出兵打倒共匪

其實明顯係同全球宣戰
其它國家到底係on9 定係已經浸透晒

殺盡支那豬

左膠當道

屌你老母死雜種

利益輸送多啲呱
過去10年將啲代工次貨去收買其他國家啲窮人同小朋友

睇班歐豬個個都搵支那買口罩同呼吸機之後先發現中伏就知班撚屌係真心相信支那啦

支持港獨,滅盡支那豬

如果我係特朗普一定用核武夷平支那

Hi , E5-2640v2 8核16線 16GB Ram SSD雙硬碟 RX580 4K 吃雞顯卡套機支那騙子OP

無支那 邊有淘寶垃圾機比你黎呃人？

人哋驚到已經搵連仔del咗post , 但係海關封信我都照寄出去